(中伏)維力炸醬麵好撚難食

見超市有貨
醒起有人推介過
個麵食一半掉咗，個湯飲一啖倒咗

雖然用淥麵水做湯個idea有創意、好環保
不過味道好撚劣

你平時煮面唔用淥面水做湯 係用廁所水

講d咁既野 你食過未

乾撈好食d

我真係唔知原來淥麵水做湯都係idea黎

我指撈麵

個麵仲要勁淋 無彈性

因為平 填肚炸

幾年前買過 又係食完2啖即刻成碗DUM左
陣怪味好難頂 份量少又唔平 都唔知點解仲生存到依家